👁來看看你是心理變態嗎👀

1.你是連環殺人犯，你總是在透明的玻璃電梯中用利器連刺數下受害者然後迅速離開，為什麼呢？

一般人的回答：為了快點逃離犯罪現場，為了避免被別人看見 等等。

psychopath的答案：為了在外面觀看受害者痛苦死去的模樣。

2.你的仇人正在懸崖邊為了不掉下去而抓住一根樹枝拼命努力，你要怎樣讓它掉下去？

一般人的回答：用腳踩，用火燒，吐口水 等等。

psychopath的答案：會一根一根地掰開他的手指。

3.你是小偷，正當你在某一家行竊得時候那家的主人睡醒併發現了你，而且和你四目交接的情況下他自己走入一個沒有鎖的衣櫃中藏了起來，你身上帶著刀，接下來你會怎麼做？

一般人的回答：打開衣櫃門進去殺他，用火燒衣櫃 等等。

psychopath的答案：會坐在衣櫃前面等，直到他自己從裡面出來再殺掉。

4.深夜你因為睡不著而來到陽台邊上欣賞外面的風景，這時候你看見下面有一個男人正用刀刺死一個女人，為了報警而拿起手機的你忽然間和那個男人對視了，那個男人邊盯著你邊抬起手指向你指了幾下，他是何意呢？

一般人的回答：報警你就死定了，你過來 等等。

psychopath的答案：他正在數你住在幾樓。

5.一間小學教室，孩子們為了惡作劇而把一顆尖銳的鉚釘放在了一個女同學的椅子上，過了一會那個女孩子回到了教室並為了坐下而從書桌下面拉椅子時有人喊了那個女孩子一聲，那個人為什麼喊了那個女孩了呢？

一般人的回答：為了告訴女孩椅子上有鉚釘，怕那女孩子受傷，正好有事叫她 等等。

psychopath的答案：為了分散那個女孩子的注意力使她看不到椅子上的鉚釘。

6.你有一把手槍和一顆子彈，你會殺哪一個？

①P0LICE ②小偷 ③你討厭的人 ④路過的女人

一般人的回答：②，③。

psychopath的回答：①，殺①然後搶他的槍殺掉剩下的人。

7.你正在和一個朋友吵得很厲害，明明是你的東西而你的朋友卻死皮賴臉說是自己的東西，這時候你的憤怒指數會達到多少？

(1)沒感覺 (2)不高興 (3)生氣 (4)憤怒 (5)非常憤怒

一般人的回答：(2),(3),(4),(5)。

psychopath的答案：(1)據說他們是感受不到正常人類的各種情感，問為何選了(1)他們回答也是沒有特別理由就選了。

8.你是殺人魔，你抓了3人並且準備殺掉，你會殺幾個人？

一般人的回答：全殺掉，不想殺 等等。

psychopath的答案：只殺2個，為了使剩下的1個感受恐懼。

9.&_& 這個表情你看著像什麼？

(1)在流淚 (2)看不懂 (3)眼鏡滑下來了 (4)兩個雪人

一般人的回答：(1),(2),(3)。

psychopath的答案：(4)，上面也說了他們是沒有一般人類的情感的，因此選了沒有生命的(4)。

10.有人拿著刀 而且那把刀上沾滿了鮮血 拿著刀的是什麼人呢？

一般人的回答：殺人狂，殺人犯，變態殺人魔 等等。

psychopath的答案：我自己。

11.你是個小孩，你的父親為了養活家裡而每天在外做苦力而且非常辛苦，你很尊敬你父母，有一天天使出現在你面前並且說要滿足你的一個願望，你會許什麼願呢？

一般人的回答：讓我們家變成富翁，讓父母有非常優越的職業 等等。

psychopath的答案：讓爸爸變得健壯，讓爸爸永遠不老。

12.你去一家美術展覽館欣賞畫作，邊走邊欣賞的你在一副美術作品前停下了腳步，畫中是一名在戰爭中受了傷的士兵，你猜那個士兵是哪個部位受了傷呢？

一般人的回答：頭部，胳膊，腿，手指等等一般的身體部位。

psychopath的答案：眼睛，心臟。

13.有9隻羊，包括你有4人，現在這4人要平分這9隻羊，要怎麼分呢？

一般人的回答：每人先拿2隻羊，剩下1隻商討決定

psychopath的答案：殺掉一個人然後剩下的3人平分(psychopath不僅冷血冷酷而且智商很高，沒有把握一人殺掉三人的情況下這是最優的解決方法。)

14.和一幫朋友約定上電影院看電影，因為人數有多個所以想看的影片種類也不一樣，所以要商榷統一要看的影片類型，要是你會統一看哪一類影片？

A浪漫 B恐懼驚悚 C推理 D動作片

一般人的回答：A, B, D。

psychopath的答案:C（psychopath是感受不到恐懼所以看了恐怖片也白看，並且沒有常人的那種浪漫的感情，但唯有推理才能使他們感到興奮異常，也是大多psycho都是智慧型罪犯的原因。）

15.校慶當天學校舉辦了尋寶活動，大夥都開始尋找“寶物”，你會去哪裡尋找呢？

A教室B教務室 C演講室 D音樂室 E食堂

一般人的回答：A, B,C, D。

psychopath的答案：E，理由是因為食堂有非常多的利器，要殺人很方便。

16.你住在11樓，深夜你家的門鈴響了，而且響不斷，貌似按門鈴的人很急，用貓眼望出去是個陌生人，你在門內問他什麼事，對方的表情很著急，答道內急想方便找不到廁所實在是很急很急問你能不能借一下衛生間，你會怎麼做呢？

一般人的回答：猶豫或拒絕 等等。

psychopathe的答案：“既然你那麼急 那怎麼選擇跑到11樓來借衛生間呢？”

17.聖誕節了！聖誕老人給了小男孩一架漂亮的自行車和足球作為禮物，但是小男孩一點都不開心，眼睛怔怔地望著聖誕老人什麼話也不講，為什麼呢？

一般人的回答：不是他想要的禮物，不滿意禮物，因為他自己已經有了那兩樣東西。

psychopath的答案：因為那小男孩沒有雙腿。

接下來是美國多年從事研究psychopath犯罪的Thomas handom博士擬出的區分常人與psychopath的一些有趣測驗。這些提問請大家設身處地設想一下是自己親處的狀況，並且不要過多考慮按直覺迅速作出選擇：

18.非常炎熱的夏天晚上你為了感受一下涼爽的風而上了15樓的天台，因為時間很晚周圍全都熄燈而且一片漆黑，那麼你是利用什麼上到15樓天台的呢？

psychopath的答案：[樓梯]，正常人對於"深夜"這個因素具有非常脆弱的恐懼心理，按理來講就算多麼熱正常人也不會選擇上15樓頂樓這個方式 來解暑，但是一定要上去得話一般人一定會選擇乘電梯，但是明明有電梯卻執意選擇走樓梯得話，是有懷疑一下此人的心理狀態的必要的。

19.在15樓天台，你愜意地感受著涼爽的夜風吹拂你的面頰，使得因炎熱而感到煩躁的你感到無比的舒爽，這時從天台的入口處傳來一陣陣腳步聲，你猛一回頭，看到的是（請選擇）

A人 B小孩 C狗 D鬼

psychopath的答案：C狗 因為無法準確理解體會到“突然出現的聲音”而出現的答案，也是說他們沒有常人的恐懼、焦慮、驚嚇等情感，選擇人、鬼的是最正常的人。

20.假設是狗上來了，然後可能是因為過於炎熱那條狗看起來很憂鬱，掃了你一眼便有力無力地走到天台的一個邊緣角落蹲下來，接著那隻狗在做什麼？

A盯著下面表情有些複雜 B伸展全身感受著涼風 C什麼也不做呆站著 D好像監視似的盯著天台對面的一家窗戶

psychopath的 回答：C這個測試也是為了縮小和上一個問題的誤差而擬出來的，為了進一步檢驗通過了上面和這次測試的人（和 psychopath答案一致）究竟算不算是一名psychopath而做出來的測驗，正常人得話會認為 [小孩 或 狗]上到天台後不可能什麼也不做就呆站著，就算正常人的答案和上一個測試的答案和psychopath一致，這個測驗也會使他們重回到正常人的答案那裡， 但是真正的psychopath會果斷的選擇C。

21.狗or小孩的怪異行為（大半夜15樓在天台什麼也不做就呆著）使你感到毛骨悚然的恐懼，你邊冒著冷汗邊迅速的跑回你家，那麼 你的家在幾樓？

(1)1~4樓 (2)5~9樓 (3)10~14樓 (4)15樓or地下室

psychopath的回答：(D)15樓or地下室。理由不詳，從犯罪心理學講這是為了讓受害者感到絕望，因為十五樓的話已經是你家了你無處可逃，一樓更是無法逃到那裡除非跳樓。

是

幫推

你呢個年紀,連登未適合你